[港股] 邊間中資公司好多美元債務？

航空股、紙業股？
想炒USD/CNY繼續跌

想炒usd/CNY 咪玩外匯期貨囉。

最直接既炒法你又唔玩，走去睇邊間股票間接有得炒，陣間usd/CNY 明明跌，但係間公司其他因素搞到佢仆街，到時你就知自己有幾柒。

你啱